［香港死城] 荃灣海濱廣場 Dead Rising Reality

幾有搞頭

冇諗過死場可以咁搞返旺

估唔到capcom真係將幾年前高登仔講嘅嘢當真做

好開心香港有人咁有創意真係將條橋實行
今個halloween肯定多人過海洋公園同迪士尼

有無得砌武器先

多人過迪士尼同海洋公園 ？
逼到人都行唔到啦 何況喪屍

唔講有咩玩。淨係入去行?

完成無講過點玩,伏味澴

想支持但係驚伏

伏多

荃海點解係死城

雖然佢講到似層層
但覺得有少伏

啲喪屍個妝幾似

利申 有劇照

喂⋯Dead Rising 玩喪屍無雙
無得隨手拎架餐打人，叫咩Dead Rising?

揸電單車拎住電鋸

有無得乘機揸波

idea 幾好 但聽落好伏

覺得幾危險

會唔有人由二三樓咁跌落去

明正言順撲去D囡囡到

琴日去過附近仲未有工程喎

DLLM,次次搭地鐵，廣告就即出，我追完成個post 都未load到一幅圖

sor,睇唔到圖，唔知咩事！

以前成日去好多人下

打手
驚冇人去上黎賣廣告